印和闐！埃及59具古棺出土 開箱2500年前木乃伊畫面曝光

日前，埃及考古團隊在位於開羅南邊的薩卡拉（Saqqara）古代墓地中，陸續挖掘出2500年
前的木乃伊古棺，如今已經出土了共59具，而考古團隊也在日前公開「開箱」，向大眾展
示木乃伊的樣貌，這些棺木不僅外表彩繪顏色依舊鮮豔，就連裡面保存的木乃伊也都十分
完整。